- [ ] Enfocarse en una primera instancia en las operaciones crud, dejar para después los filtros de búsqueda
- [ ] Detecté un error, que aún así cuando falló, la operación únicamente cerró el modal

Infiero que, para el tema de los filtros de búsqueda persistentes va a ser esencial estudiar el local storage
